娘親話內地解放軍來左香港

老母同細妹外出旅行，今日就send左兩條片比我話解放軍來左香港。

Avengers黎左香港添 叫班老解小心啲

解放軍軍營一早有老解係度啦

唔通果d淨係負責摺被？

哦

一手消息 美國隊長到新城市！

笑撚死 帶埋豆腐被落嚟

點解次次無fact check嘅wtsapp對話嚟嚟去去都係原設background

97之後來咗廿二年啦

偷運奶粉

嚟交更咋話

解放軍係中國站內有咩問題

其實香港本地駐有6000解放軍
真係出手，加埋30000警犬，都唔使外地再派人

又係呢條
屌你老母睇撚到悶

auntie個朋友喺上水開藥房,有解放軍去幫趁佢,佢就送左兩PACK杜蕾斯比佢地,佢地好開心話之後落砵蘭街執行任務嗰陣可以用

軍營唔可以用?

老母同細妹送外賣?
母女丼?

阿媽個朋友個朋友個朋友個朋友個朋友個朋友個朋友個朋友個朋友個朋友個朋友個朋友
話。。。。

美帝

佢娘親坐左廿二年

唔可以,因為部隊司令唔鍾意帶套

周街都係呢條片，係未傻㗎信呢啲，真係要落黎解放香港呀使鬼搭民用鐵路咩，懵L。